新加坡有冇連登?

請問新加坡有冇連登架?或者有冇類似連登既討論站呢?

新加坡無自由

sgforum